感激絲打幫手完成功課

愛心爆棚熱愛小動物

同你哋一組喺我嘅終生嘅榮幸
小弟無才要人carry

下次唔俾答案你

久仰大名

其實你有比個咩答案
施主你唔係好有道德
唔會畀答案人嘅咩

下年d年小心d

乜嘢科
利申小弟讀music